我好辛苦啊

我想瞓覺啊！點解唔俾我瞓啊！

我唔想諗起以前發生過嘅野啊

點解我會咁呀？點解我會有抑鬱病點解呀

樓主你快啲去睇醫生啦 早醫早好
見到你今日都有開post

我都想快啲睇醫生㗎！我約唔到啊
我想瞓覺點解就咁辛苦咁難！點解要咁對我
我到底做錯咩

明白你嘅感受 唔洗擔心 我識好多巴絲有抑鬱躁鬱都冇事 你有冇千幾蚊 有我介紹我個醫生俾你 佢經濟困難個案會收平啲

對唔住係我錯我冇錢啊 我啲錢平時用嚟食野想自己滿足開心

冇事 唔係你錯 抑鬱都冇人想 屋企人有冇可以借住嚟先

我我唔可以問佢哋借唔可以俾佢哋知唔可以

讀緊書？

唔知算唔算讀緊，我好冇用好廢IVe Fd都可以有科讀到fail要重讀哈哈哈哈哈哈哈

你知唔知點解我依㗎會無啦啦喊呀？

點會廢呀 你啲負面思想都係個病造成
喊都係
你而家試下YouTube search mindfulness靜觀 跟住做 平靜個人 唔好理啲思想

我好辛苦啊你知唔知呀
我就嚟冇曬理智啦我就嚟控制唔到自己一直喊啦
我想好似正常人咁生活啊！我唔想俾人當我係癲佬啊
我想笑啊！我仲想孝順我爸爸媽媽㗎
點解不安嘅情緒一直煩住我唔煩其他人啊

冇事 抑鬱係咁（當然唔可以排除躁鬱 要精神科醫生判斷）記住有藥食 而且好多種組合 實有一款啱 所以仲有希望

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
我瞓醒之後我仲唔會係我呀啦

我係咪好冇用呀？少少野都頂唔住
人哋患癌症嘅人都未嗌生嗌死
我就係到發曬癲咁
我人都不如啊哈哈哈哈哈哈哈哈

唔好咁話自己 你都係個病先咁諗 記住會好 相信食咗藥會有改善

我想問點解我一時正常一時唔正常

小心躁鬱症

你去藥房執番100g左右浮小麥 20g左右甘草 加十粒紅棗 少少百合 煲糖水咁煲8-9個字左右
當糖水黎飲 一日2碗 又好飲心情又會好好多
紅棗去核再煲 食起上黎無啦麻煩
好正 又唔貴 試下

甘麥大棗湯 好野嚟

小麥糖水同出面意米糖水個咬口口感差唔多

我覺得你波幅都大一時冇事一時有事 起伏大 快啲去搵私家精神科醫生診症 兩者用藥有分別

唔係好貴 你可以去到問下賣幾錢 之前買過好平

我唔知你啲病史 但覺得你似躁鬱 有啲躁嘅階段唔明顯 好難察覺 所以要俾醫生睇
可以上網搜尋躁鬱症

正常係

躁鬱已經包咗鬱

洗咩對唔住 有野就上嚟傾下 冇事躁鬱抑鬱都有藥食 要有信心同希望

你係咪聽日見醫生

係準備去啦！去到唔知點同醫生講
驚俾佢當異類

唔洗擔心 好普通 唔洗放大

咁我要點同醫生講我咩事

咩感覺 行為 幾時開始 點樣影響日常生活 持續幾耐 情緒變化 訓覺 胃口

照講俾醫生聽

我有啲怯同驚

深呼吸 可以寫起張紙道 到時跟住講

乜都冇帶，正係帶咗銀包就出咗嚟

中咗咩

躁鬱

唔洗擔心 食藥會有改善 有希望 一定要相信 你去求醫好快好

我又控制唔到自己啦點解會咁